青衣執到隻太陽鸚鵡

如果你係主人 請聯絡我

月亮既得唔得

有冇人係青衣唔見隻隻鸚鵡？

可以貼上網上雀街
叫主人講腳環NO。

都有放上網 希望搵到佢主人認領返隻雀

隻鸚鵡心諗：仲諗住逃脫主人魔手，回歸大自然。 阿，屌，又比人捉鳩住，今次仆街鳥